我相信呢個世界有奇蹟嘅出現

熱刺可以反cup

我阿一樣得

屌你老母

手足唔好咁快出嚟抽水恥笑住
小心開口中

決賽靠你了